我真係

好想

懦夫連幸福都害怕碰到棉花也會受傷。

異樣感一直在搞拌

...

朋友你冇事嘛

Vrwhikbhiqpogofhimjoalaynalynqujcof
Bfhevdjvprmblmrpa
Hiauofhiqujcof
Mlofofysorhijlrripnrcnvlmn

有啊 準時食藥了 但都係煎熬

我真係 vpavdpahusu

Hiedofdppkgeribl
Bfheblmmorptwlyrhior ormkrroakbygyrpphiwkifhirrofciyg
Hirroahimnkbmgnd rrofauojlrrvdyvdphusumrvo

Hijcof vdpahihusu

失戀?.?

好想？

Ajjvnr mrao
Ababhinennsldehibjodababhihoqmnnrknnababhvohphvtgbebfmlofclyvavrauhgetndbfhehiqsvuhlkbtkyphuhidfwrlgnrifnokihijqhpwkifjrpairiemlmfmcyplghgtp
Hihiptgbehihvtgbehimvolookgerhtpdookgleffu
Blhiclmfipquqgogogormvfmwrhigjiw
Oohiyrdemfgjhioofybvrorjfoaqgkbtkvdvrwd

唔係

好想唱一厥歌

Hryyofhivdgrtorcofmguomhimfgrtohihusu

Vddphryyofhivddpyutimfguomhicltviijleeipquqg
Wkifhihvyimkhihusu

所以係發生咗咩事？

我真係
Vpahusu

多謝你啊
我好唔鐘意自己

做乜唔鐘意自己？最緊生活好唔順利？

Vdycoclmforyuhpiiatorrvdpbmaomfaohlkbjnjloaleyughe

-.-